[文長] [有圖]尋拋妻棄女人渣

建議生個小朋友令自己成熟..

個女人都係弱撚智

其實仲咩依家連登咩事都拎上黎道德審判

人地家事就等人地自己搞啦

就算真係係連登搞到佢身敗名裂,佢最後都係冇事

睇佢個相都係賤種相

直接離婚啦, 依D人根本腦囟都未生埋, 更加唔話要佢盡父親既責任,
依家斷纜好過之後佢走去借貴利, 到時要幫佢還大耳LOAN, 條數仲難搞
同埋單親排公屋上樓都快D, 好似係

冇睇清楚, 原來就係要搵佢離婚,
自
咁幫你推一推啦

牛唔飲水點牛頭低

未結婚前都知係呢類mk玩玩下架啦

自作孽

你朋友唔可以回外家先咩，無找他屋企

多謝關心 ，外家對佢都一般

推下

死撚左佢啦 呢啲垃圾

腥港豬真心 on 9 ,
買張機票都會左計右計啦

結婚生仔 又唔見佢地會咁精打細算喎
咁既廢柴都有人肯佢地結婚生仔

點解唔撚可以帶眼識人既呢 ?

條女係咩人你估到估到喇，同依啲mk結婚

屌你老味 追數狗 追到上連燈？

憑自己本事借既錢 點解要還？

林生既然連燈都上埋
記著唔好還錢

收數狗死全家

身份證z開頭

哪議事論事，z 字頭有咩問題先你講清楚
據我所知80後好多都係z

總有女人愛上仆街仔
好人永遠睇唔上

單方面提出離婚唔得咩？
證明到佢長期失蹤無付出？
我覺得條友除非搵到第條水魚，
如果唔係點會肯離婚

而家上嚟唱佢
唔驚佢又上門打人？
搵多個人睇住安全啲
呢啲仆街癲起上嚟唔知會做啲咩

港女自作孽

又係財仔追數

收數狗死全家

永遠企係一二邊咁屌人再0秒自like
係得你呢種上網搏人憐愛既人先會做得出